Charles Schwab 同TD Ameritrade 宣布免佣

TD Source

Charles Schwab Source

終於可以唔洗用驚到死既Firstrade

兩間比較點？

開到國際版又唔會俾人踢返去HK都ok既
冇卡當逼自己儲錢，冇咁易拎錢出黎

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較

呢篇都講得好長盡

屌d錢係ft
信左連登仔

開左TD 3年都未入錢用過..

用IB...買咩都得

好彩臨入錢前爆咗email事件啫
叠埋心水擺錢落td先

巴打td hk定td int
td hk好似未有免佣

吓唔係啩
咁嗱嗱臨開cs先

td int使唔使BNO?

唉仆街ft拎錢重要好撚貴

屌 嬲
入左錢去ft

有冇人知如果間野比人hack左偷錢
係咪只可以向間證券行追討

想開cs，但冇25000美金

Td int到底點開

係咪要強制開返TD HK?
可唔可以用non resident

以下呢個方法我自己都冇試過，但感覺不是冇機會成功
希望有有心人可以試下

Source:
Revolut 開戶分享 + 請教

係以上呢個post入面，根據其他巴打既教學
首先你可以去下面呢兩個網址去買英國既地址

當你成功拎到英國地址之後，就可以開到當地既一d virtual banks
咁而家你就有齊哂英國既地址 + 銀行戶口

然後，因為TD-int開戶應該係接受用bank e-statement作為地址證明
咁理論上係真係有機會成功既，但不能保證

呢個方法既壞處:
1. 未有實測過係咪真係得
2. 就算成功，買呢d地址本身都要錢，咁做又涉及多左成本
3. 走資條路線更迂迴

咁係咪可以放棄ib ?
仲有無利用價值？

睇人
ib借margin rate靚，有免費提款，對部分人仍然有用

開CS就冇呢個問題?

Hi Cheuk Nam

CS int有人實測過，上佢地個網登記開戶，首先填自己國藉係Taiwan / UK，然後照填香港地址，passport照用BNO甚至特衰護照都開到

IBHK呢

中華民國香港/歸英

cs 提款點計架？

CS intl 都係會免？

Diu

如果CS冇debit card
一定開TD算
希望用BNO申請到int account

點解？
Td好過CS ?

唔洗最低存款
不過我淨係唔想再用FT

cs hk 都免佣?

免

Charles Schwab

照計TD好過CS, 因為無最低存款要求

Td 存錢拿錢 要比幾錢手續費

唔好ff咁多
冇外國地址唔使諗td int/ib llc㗎啦

想知CS 要幾多存款
因為我睇佢個pricing page
好似個個account minimum 都係0

開戶個page寫25k
咁你當25k啦

啲錢係哂FT, 窮撚又無25k usd, 都係用FT 算

有冇巴打試過將FT既錢射去CS int?

想問一個問題
Td int=td us嗎？

TD US + CS Intl + FT 用戶留個靚名

有30k usd ibhk 射錢去cs 得唔得? 有無link呀唔該巴打

巴打點開

同你一9樣

login cs
broker 揀ib
入amount

其實舊錢喺度一定有方法拎倒出嚟，例如開啲 virtual bank 戶口，係煩啲咁解，最緊要舊錢存左喺外國，咁柒區政府就郁你唔到。

走資

提多幾次唔好再提

轉taiwan試下 其他照填hk

CSHK 都係要

同問

TD有鬼用叫你射返去TD HK...

TD US?

FT 有隱憂?

用FT同CS, TD比？ 相差太遠啦

1. FT 中國人老闆
2. FT 親中， 要做中國人生意， 會難免要聽中國政府話
3. 得八個鐘有電話真人客戶服務
4. 唔係上市公司只係一間細嘅證券行
5. 提供嘅報價同市場研究工具極其簡陋
6. 提款射倉手續費貴, double of CS
7. debit card 收3%手續費， 有等於冇， 張卡又唔靚
8. CS, TD 都係美國上市公司
9. street smart edge 同think or swim 都係市場上數一數二嘅報價研究工具
10. 美國五大證券商

隨便噏下都有10個原因

香港人開到邊間美國虛銀?

cs td國際版係未都要bno先申請到？

Td hk算唔算走左資

cs有人話特區護照都得, td int有bno冇海外地址都係開唔到

Diu 之前有TD Intl account, 射晒落ft就比人close咗account

有TD射去FT
做乜咁睇唔開

仲要international
清你真係任性

有冇美國銀行係香港人開到?

因為經常trade, commission 好L貴

係咪us resident only咋？

雖然tdhk係離岸 但間公司運作會受香港政府監管

Hi Cheuk Nam, be careful about your privacy next time

你個陣點開

2年前開，直接上TD US 填表開，唔會彈你去HK

除咗cs同td, tradestation都宣布免佣

順便一提，firstrade係大陸主要券商海通國際證券的美股交易平台。

冇USD 25K 仲有乜好揀 用緊FT想轉

The minimum funding amount for a TradeStation brokerage account is $500 USD.

Ok wor
FT自從安全問題之後一直都有d擔心
而且點都係細間嘢，心驚驚

All fixed income transactions must be made with a live broker

如果主要買債就麻煩

得bno同香港地址，但想開TD int。點搞

最近聽聞美債都好吸引，想研究下

公司債就係, 國債就不斷跌緊

各位師兄，請教一下
CS用香港地址就一定冇debit Card.
咁如果買到個英國地址係咪一定會有debit card先?
咁如果冇卡嘅情況下，之後應該點攞錢出嚟？
🙏🏻🙏🏻

電匯返香港

你就想
要utility bill

erfereervrryffdyurrrdrr

其實你可以同佢哋講價

citibank

cs冇bno+用香港地址都開到?見過有人話唔得

經常trade好似ib好啲
好多全職炒都係用ib
雖然一蚊佣但功能服務上完勝其他(對frequent trader 嚟講)

FT 已經無乜優勢， 我諗遲啲佢可能減提款費如果佢唔減真係等執

佢係真離岸播

我講緊FT, CS 國際同td 國際

咁其實係咪ib加sc個組合好‘ib炒股有多有小又可以射去sc, 另外sc係咪開戶先需要25000usd? 開完就可以拎番出黎？

FT 係離岸... TD 香港同 CS 香港都唔係全離岸

但特衰護照開其他國際麻煩亦未必開到。 FT對香港人黎講仲有d優勢

國債價不斷升喎。你指yield跌？

依家cs 係味已經冇卡

屌你老母TD當香港人係乜

利申：TD HK